岩岩有傻仔搭去葵涌邨方向既40x 留低左八達通

如題

坐喺下層 車左手面（2人對住兩人既座位）
見到可以tg 我呢個學生？

葵涌邨嘅人入嚟睇睇 住喺附近嘅都入嚟睇睇

謝推

我p牌仔推唔喐
但係希望星期6有人黎

聽日去下葵涌邨巴士總站睇睇 聽日過黎

推

推 巴士係舊版金色九巴

睇下總龍有無，幫你推啦

push